想知有幾多人睇過緣之空

想當年小5 唔知呢套係咩唻，睇完震撼到嘢都講唔出
門口扑嘢嗰幕我真係睇到O撚晒嘴

以前同家姐都幾鍾意睇動漫

之後搵咗呢套睇

算係入坑動漫早期作

頭幾集好撚正常

你小5冇上過火影忍者直播室？

我就去開foxy down火影忍者

拎？

遊戲正好多

中學果時睇
穹妹j到我出血

睇撚完簡介先開始睇，都係睇到呆撚咗

我一開始以為只係18+遊戲改嘅一般向動畫(姐係好似CL咁),睇完第一集都無咩問題,一到第二集第一個返應

呢套野教識我扑野要鎖門

咩黎架清 未睇過wo

我都不看這些

當初睇呢套同school day 入坑

門口啪啪啪 差D就對住套季番打丁

其實幾好
幾有鄉村氣息

能幹的妹妹

cl雖然本身係galgame但係係全年齡啵

有啪啪啪㗎千

淨係睇穹妹個幾集

本身game唔係全年齡向....唔係智代個後傳先係18+咩

時代既眼淚呀

Clannad係無啪啪啪，唔好以為gal game一定要啪